<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Mestría | My Blog]]></title>
  <link href="http://respinos.com/blog/categories/mestria/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://respinos.com/"/>
  <updated>2013-10-23T23:47:47-05:00</updated>
  <id>http://respinos.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Ruben Espinosa]]></name>
    <email><![CDATA[rderoldan1@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Maestría en Ingeniería, nueva meta]]></title>
    <link href="http://respinos.com/blog/2013/10/23/maestria-ingenieria-nueva-meta/"/>
    <updated>2013-10-23T17:24:00-05:00</updated>
    <id>http://respinos.com/blog/2013/10/23/maestria-ingenieria-nueva-meta</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Luego de un mes de haber empezado mis clases de maestría en ingeniería con enfasís en TIC para la educación, en el cual hago parte de dos cursos este primer semestre(<em>Ambientes de aprendizaje</em> y <em>Contexto TIC</em>), los cuales se encuentran conformados por 25 profesores de instituciones educativas (Primaria y Secundaria) de la ciudad de Itagüí, los cuales se encuentran trabajando en un proyecto bastante ambisioso, el cual pretende mejorar la educación en dicha ciudad.</p>

<p>Durante este mes, en el cual he compartido con estas personas y he trabajado en algunas actividades he aprendido de el tema de la educación, el cual es totalmente desconocido para mi y he sido testigo de como el plan TESO a pesar de llevar poco mas de dos años de haberse iniciado, empieza a tener resultados muy positivos, y todo esto gracias a la decisión y compromiso del gobierno, docentes y directivos. Al mismo tiempo siento que en lo poco que llevamos he apoyado a algunos compañeros en el uso de herramientas tecnológicas, a las cuales desde mi profesión se han convertido en el día a día pero para ellos son muy nuevas, pero pueden ser muy utiles en la implementación de modelos de colaboración en las aulas de clase.</p>

<p>Hoy se que tengo mucho por aprender y mucho por aportar en este proceso que apenas comienza, el cual traera muchos retos y muchos logros.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
